IVE Social Work 9月year 1揮手討論區

入嚟傾下計啊～～～～～

喺咪可難入返大學

有 但機會就

收咗我

Hello c打 你係HD定FD上啊？

DSE定FD

Dse啊你呢

Yr2 出緊placement

Fd可升上social work 嗎？

可以啊

Yr 1 幾時要去實習？

點解連登冇彈通知？？

Sem3就會出啊 即係5月中

喺ive嚟講，social work 喺係神科好難入？

可以咁講 每年放榜都會好快爆
Ching你係讀緊FD?

今年 hd yr 1 sw

珍惜生命 遠離Social Work

點解咁講？

巴打 我想問下你當時係咪用fd親生仔計劃排社工
幾點去排 排完個面試難唔難 係咪有位就收？

VTC係一間公平公正嘅機構 只要通過interview同成績要求就會收你

轉番得13係咪冇機.

咁個interview 難唔難㗎 例如問咗d咩